黑警死全家？關我撚事？

因為泛民係97以黎都係鳩行鳩叫，我而家要日日笑鳩佢！
反送中之後泛民開始生性唔割蓆，關我撚事？
我日日屌佢地做唔到野唔係同路人仲開心！

因為楊岳橋2016年講過OMDB，我而家要日日笑鳩佢！
佢612前夕嚇到隻狗嗌唔好搞我後面，關我撚事？
我日日屌佢法治已死仲開心！

因為熱狗狙擊泛民上屆立法會又選唔到，我而家要日日笑鳩佢！
鄭錦滿係poly附近比人拉左告暴動，關我撚事？
我日日屌佢地分化撚仲開心！

因為龍門冰室同員工有糾紛，我而家要日日笑鳩佢！
張俊傑第一批出黎搞黃色經濟圈，關我撚事？
我日日屌到佢地無人幫襯最開心！

泛民，熱狗，龍門冰室，
全撚部都唔係黃！
我日日狙擊佢地最開心！
屌泛民，屌熱狗，屌龍門冰室，邊個最開心？
我最開心！
黑警死全家？關我撚事？

721小牛農莊未比人拉？關我撚事？
林卓廷係721比人打？關我撚事？
屌左泛民先，白票啦屌
仲比林卓廷入立法會做乜鳩？

樓主ＲＩＰ

太子站段片公開唔到？關我撚事？
屌左楊岳橋先啦，OMDB喎，法治已死！

負評拉

香 港 國 寶 ： 許冠傑

你係咪泛民
你唔係同路人
你係藍絲
屌你老母

呢隻五毛，快d block

你拉
你唔講法治已死
你係藍絲
屌你老母

你屈５毛
你係藍絲
屌你老母

所以幾時都話槍口對外

中共B隊

你槍口對外
你唔屌楊岳橋OMDB
你係泛民
你係建制B隊
你係藍絲
屌你老母

岩喇
泛民即係中共
即係藍絲
屌曬佢地老母

區議員開會屌到黑警嬲鳩走人？關我撚事？
投票無用，泛民無用，議員無用
白票最好！
你投票即係支持建制抗爭
即係藍絲
屌你老母

屌你老母真係無人睇內容

P牌仔推唔郁
但講得好中幫你推

你話我講得中
即係撐五毛
你係藍絲
屌你老母

一日藍一世藍
永遠唔准歸邊，唔准跪
黃圈絕對唔可以壯大

一日泛民一世泛民
呢世都唔會改變
選佢地入立法會無撚用
佢反送中之後有改變？關我撚事？

係

樓主有心

係你老母
你偽黃
你係藍絲

樓主有心
樓主唔屌OMDB
樓主係鬼

不服來辯
你唔屌OMDB所以你係藍絲

我笑鳩泛民我開心